建議以後撘地鐵要除鞋

除鞋至可以撘地鐵, 咁地下就唔會污糟, 放低個袋就問題細啲,

而且少人但冇位坐時, 又可以坐地下, 小朋友又可以自由啲,

係咪好建議

比人踩都唔怕會痛

你試下俾啲肥婆踩你一腳

骨都碎

車底都裂